新年快樂牙 小妹祝大家個安全套都系穿窿

好波呀

新年第一個post就見到你，真係黑

內射左

你真好運

2017 first high juice post

我祝大家唔洗戴套

唔好提condom穿窿啦屌你老母

咁提綠豆

收嗲啦青頭人妖

連用安全套既機會都冇

Btw 又牙又系 伯母會好忙

2017第一個比我屌既人

一直都無套中出

唔需要戴
計劃緊做爸爸

你精子量不足

新年快樂，準備生仔無用套了

唔得咪人工囉
總有方法嘅

無依個人

青頭辣殺人妖食屎狗

穿窿都好過樓豬青頭仔 無機會用

第一次認同你個二線辣殺

無窿點撚樣戴